愛·回家演員又表忠，真係愛国家

就咁講陳榮峻可能你唔知係邊個

睇完圖大家知道邊個未？愛回家既譚道德

//今日再有十幾位香港偽人向中共表忠，聯合拍片聲明支持「愛国者治港🇨🇳」，除咗有常見嘅肥媽、陳百祥、莊思敏之外，今次仲有愛回家奀星陳榮峻。

陳榮峻喺片段入面激昂咁話要全力支持中央政府同特區政府有關愛国者治港嘅決定，仲話要「積極發聲、勇於擔當，做好堅定嘅愛国者🇨🇳」，又會忽然間咁踴躍嘅，唔知係咪鋪路北上拍戲呢…？//

原來奀星都有代言品牌，咁就勞煩大家派吓嬲啦

1️⃣ 陳榮峻代言 - My Car我的汽車 🚫
/

2️⃣ 陳榮峻宣傳 - Mirage Beauty 🚫
/

Push

Who.jpg

推

推推

人一藍，腦便殘

真係who睇埋樣都冇印象

呢條友冇晒道德！

荷蘭都話識
呢個呀叔真係識佢老鼠

邊撚個黎死茄喱啡

仲要叫譚道德
係咪同老豆有仇

叫愛•国家算啦

8/10

佢後生個陣好鬼似佢

愛回家睇得多會壞腦，我老豆老母晚晚食飯喺度睇，一個二個啲演技又浮誇劇情又on9 晚晚都夾兩啖餸即刻返入房

佢兩公婆都打咗科興 最緊要人有事

2球

呢個呀伯成日都見，但永遠講唔出個名

Btw麻煩巴打推文呀

轉台啦
96 99都好好睇

我見到未見過
不過我本身都唔睇TVB

佢哋上晒癮 唔比我轉

#2

辛苦晒

睇愛回家睇上癮

仲以為係一個對國家更有利用價值嘅人黎添

嗰陣好鍾意睇譚道德嘅戲份，四葉草嗰集真係好正。無睇年半，除咗垃圾清，而家班愛回家咁噁心真係好失望。令到我由以前日日睇愛回家，而家都變到日日做任了

點解會有人搵呢啲垃圾做代言

話唔識個d冇睇過尋秦記？

小粉紅level

其實從來都唔care

你居然知道呢個人
以為係啲不知名茄喱啡添
Btw日日做任

佢老婆做咩唔發聲，係咪唔愛國家

push

貪佢夠平但又可以響TVB個朵？

原來

派嬲就得

今日遲到

推文呀絲打
佢老婆係扮藍

等埋你

條友邊個嚟

膠毒

咁多年前勇武bar你記得？

左手劍法

唔紅嘅TVB演員
好似拍過尋秦記
兩公婆仲要一齊打科興

好記性

叫江華浸係屎到

你都on9 一定要識曬全部演員先叫睇過？
我淨係記得條友成日演埋d死太監角色 冇興趣知佢乜名

ICU 見

我點會記得
我嗰陣勁細個
淨係記得主角

完全無印象有佢

我都係，淨係記得有古天樂

兩球

全家hi

仲唔齊齊加入tvb戰線
打到佢執笠

好過喺TVB拍劇喇

佢老婆好正 好想屌

冚家hi hi hi

打到佢執笠

冚家hi

短片就短片，乜撚嘢短視頻

接10個sponser都冇

tvb應該組隊打科興
咁咪唔洗蝕囉

Halo moto

咪搞我

你漏咗我

10個？ 佢廿線，10個都唔知有冇十萬喎

Sor，即刻推文

對唔住呀七家姐

成個布林肯咁

推多下放你走

沖涼先 Byebye

溫書先，夜啲搵你

布林肯靚仔好多
頭髮都多啲
Btw巴打推文

聽日啦

吳香倫老公 戲內外都係

R

有個女優好似佢老婆 我成日丁

垃圾

雖冇睇好耐

都半隻腳入左棺材 仲搞乜撚

個角色又幾啱佢
空談愛國
枉談道德

長期綠葉冇人識，連抵制都廢事

60路勇者

佢個角色同佢一樣
都係全劇入面最無道德嗰個

😡

呢兩張會唔會過癮啲

咁佢真係好襯譚道德呢個角色

早三年都可能會
而家啲笑點再loop多三年後真係笑唔出

我呀哥都係黃但勁鍾意睇，都唔明咩taste

佢個角色喺套嘢嚟講算有特色
偽君子
食古不化守舊
行事極權霸道
思想離地
狗眼看人低
為咗自己名聲做咗好多唔道德嘅嘢

利申 已經無耐無睇無綫任何節目 包括愛回家
呢啲係之前仲有睇嘅時候嘅角色分析嘅內容嚟

都一把年紀啦 仲想靠奶共上位

真
之前無聊睇下
但抵制cctvb後發覺可以睇嘅又高質嘅根本睇唔哂
做乜睇啲咁嘅垃圾

開心畜隷

臨老奶共

佢不嬲藍到黑, 兩公婆狗衝去打科興

應該叫何道德

where morality ?

in case 大家唔知道
KEF 都係GP (gold peak group) 旗下
好多後生仔買
大家買喇叭唔好再買錯

P

其實睇佢地啲橋睇到好尷尬

邊位

樓豬其實係借機推廣cctvb節目 dllm死五毛

原本都幾中意睇愛回家
依家真係麻麻地

譚道德呢個角色真係睇到燥 (屋企人睇焗睇)
出親場都鳩叫

要改姓無了
無道德校長

都唔撚明呢套垃圾點解咁多人鍾意睇
班主角全部都係口講一套 做又另一套嘅偽君子
然後又成日借啲意踩低後生
根本就係除左俾藍屍打飛機之外冇作用嘅廢物

廢老

M巴

big ass 兄

叉燒佬

在

呢D 魚毛蝦仔有咩能力反抗

無睇過愛回家

抵死啦 兩個老婆都重病 睇怕唔等得幾耐

估唔到呢條二打六都奶共搏紅

要有幾唔知醜 先可以拍得出咁既片

比佢剋死

一睇條友個樣就係廢藍

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠
香港獨立
唯一出路

係咪假髮嚟
有啲柒

開心速隸

到弓

咁叫黃

成班愛回家啲人做戲好似智力有問題咁

真·老外

曾經有睇過愛·國家嘅人都知道譚道德呢個人係冇乜道德

2打6藍曱甴

連登仲有班on9成日推post話好睇